我覺得醫護談判黎都係晒鳩氣

談判一直以黎對林鄭&中共黎講都只係一個出賣對方既手段

這篇相信很多人都有看過，林鄭從以前做一些局長職位時，她的「政績」基本上就係靠偷呃拐騙，這個人本身就係一個一流的騙子，有權用到盡既暴君，只係在以前，林鄭有很多掩護，特首辦事不力成為眾矢之的，各種愚蠢既政治事件(乜野偷步買車)轉移市民視線，林鄭只係掩飾得好，賣港的範圍無咁大，外加港豬不深究既性格令佢無露出破綻。

時至2017年，剛好狼英打殘晒所有制衡獨裁政府既勢力，打好晒所有基礎(親政府既示威者，廉署，立法會甚至司法)，外加本土泛民內戰，林鄭上位既同時伴隨著莫大的權力，外加本身超然離地既地位(例如唔識搭地鐵，唔識買廁紙)，基本上佢唔會對於民間疾苦有所共鳴，只係一個會問「何不食肉糜？何不食蛋糕？」既昏君，覺得自己大權在握，當然自認自己「好打得」。再配合雜種既獨裁施政方案，自我良好到極點。

高鐵，公屋，送中，綜援無一唔以強硬手段推行，因為覺得自己「好打得」外加覺得對手已不堪一擊。但佢勢估唔到會出現五大訴求，拒絕談判，運動持續，拒絕收貨，令佢偷呃拐騙手段無法生效，強硬方針又處理唔到運動亦影響佢在中共既形象，對於香港人的怨恨自然亦日益增加。外加坐擁三萬狗兵，自然極度囂張

坦白講佢就算醫護罷工放在眼前，影響好大佢都唔肯封關，佢根本唔Care，無醫生睇疫情爆發？「何不食肉糜？何不食蛋糕？關我撚事？」，以佢既離地程度佢根本想像唔到武漢疫情甚至民情，黃藍Connect會威脅到自己，覺得三萬狗可以支配香港，一個靠出賣香港上位既人，終其一生都只識出賣香港上位。談判只係一個偷呃拐騙既手段。呢種人就算死到臨頭都唔會醒。

所以談乜野判，去到最後呢個政府和市民之間的衝突只會去到唔係你死就係我亡，係唔會有任何妥協既空間

我哋都係
今日談判封關
聽日就談判獨立
根本要打到是但一邊贏晒為止
all or nothing

手段黎
明知高層唔會講全面封關呢4個字

始終工會係proper組織 有大台 升級都有要個程序

我覺得佢上面根本唔撚得閒理佢
澳門夠封得關啦屌。佢只係怨婦心態想報復香港人

都係要師出有名姐

程序當然需要但我覺得唔好有咩期待，我覺得過多幾日就會屈你非法

依家政府講大話同做野唔撚依法又聲稱自己依法係常識吧

談判係手段，要令醫護罷工名正言順，而且將個責任俾返政府
天災唔會有人肯放棄大眾
呢個政府肯定一早有曬消息，知道個疫情嚴重性
只係不作為
唔封關，是人禍
呢隻毒無藥可醫，又有後遺症
只可以靠預防做到最有效防疫
政府偏偏唔做
所以我地就要用盡一切方法去自救
聚沙成塔，就算行動看似回報少，或者無作為，政府一定會增加壓力
每一個行動付出都會成為抗疫同反無能政府的籌碼

撐醫護罷工直到政府直接回應訴求全面封關，

「林鄭以其餘生，盡最後一口氣，不放過任何一個向市民「發洩」、向市民「報復」的機會，有多狠做多狠。」

其實真係唔樂觀
但真係要比credit，第一個工會做